rx100 m5a / m7

之前用開action cam拍下旅行片/ vlog
但想要靚d既畫質同景深效果
想買部相機一次過做到哂影相拍片而且夠輕便
諗緊買rx100 m5a 定m7好
m5a: built in ND filter, f1.8, 平d
m7: 24-200mm, 3.5 mic jack, AF
有無人分享下用後感

mic jack係必需品吧

Rx100細底要有景深一定要夠tele先得

所以我Buy m7

最近先買左m5a

細底即係咩

幾錢入手

都係
但無nd filter 又驚shutter speed 太快 無motion blur
D 畫面好似打機咁睇到頭暈

用開富士

上年入左手m5a

得個擺字

屌

我都有d 後悔
iphone 影得仲好

Sensor細

以前用A7II 加sigma, 嫌太重放曬入咗部m5a

同電話比，影完會執下嘅話始終5a 好執啲

不過上次去旅行真係用iPhone 影多，太方便，搞到有啲想放咗部m5a ，入返部aps-c

本身想買ricoh gr3
邊度可以trade in 換

Made in China 不了

巴打部機仲有無保養

m5A

原因: 細底感光差，1.8好重要
光圈最細11 ND勁好用

枝200。。。夠上面兩樣嘢重要

肥花二手有保4200
全新鋪仔4800
不過唔知鋪仔信唔信得過